先生你果張係忍炆b黎架喎

人民幣就人民幣啦咩野係忍炆b

有聲